話意甲養老嗰啲點解釋羅馬都可以收巴塞皮

敬老

收巴塞皮就唔可以養老？

點解呢到冇羅馬球迷post

邏輯王

除左巴塞
隊隊都養老